香港邊到有好食既擔擔面？

搵唔到好食既 一係就唔夠濃一係就太少花生味，食過有麻辣味

中大眾志堂（cc can ）

大快活

詠黎園計唔計
利申好耐冇食難食左唔負責任

食過，未到超好食

LM
我都好鐘意食擔擔麵

紅磡
廿幾蚊大大碗, 但唔係湯果隻,有D似撈面

翡翠拉麵小籠包

上環𠥔一

匯一

LM

真架？？？？

食屎大?

翡翠真係算夠濃又夠花生味

國泰寰宇堂business lounge
利申: 睇連登第二個post睇返嚟

都係你識食，上邊見人哋集團就以為Hea煮，翡翠啲上海野試過幾間師傅水準都好穩定，水煮牛肉，口水雞，根本就係樓上鋪貴過佢成倍嘅水準

都有食過其他小店
真係唔係佢水準

上星期食完，差左

上海生煎皇唔錯，係個花椒油味太重

葵廣最底層一品香南北美食

大埔 三寶勝都唔錯

翡翠係唔錯但我唔中意食佢個擔擔麵
擔擔麵我中意食佐敦間好好多d

未試過佢啲擔擔麵,下次試下先
獅子頭,紅燒黃魚,回鍋肉幾正
小籠包,鱔糊就一般